.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Miracle:

Чудо (`Miracle <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=196>`_) / Закл. 10
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: сакральный

**Сотворение**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы просите помощи непосредственно у вашего божественного источника.
Ваш божественный источник всегда отвергает просьбу, не соответствующую его сущности, и он может удовлетворить другую просьбу (потенциально более мощную или лучше соответствующую его сущности), чем та, о которой вы просили.
Сотворение *чуда* может сделать следующее.

* В точности воспроизвести любое сакральное заклинание 9-го уровня или ниже
* В точности воспроизвести любое несакральное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произвести любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратить некоторые эффекты, которые ссылаются на заклинание :ref:`spell--w--Wish`

Мастер может разрешить вам попробовать использовать *чудо*, чтобы произвести более значительные эффекты чем эти, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.





.. include:: /helpers/actions.rst